原來認真演唱林敏聰d鳩詞係咁好聽

林敏驄 - 仔 (原曲: 午夜情)

正評:劉美君認真mode:

負評:林敏聰鳩唱mode

林敏聰以前都幾靚仔

好似有人認真二唱狂野的蕃茄

煙雨雞啼
大約是同志
菜的替身

鳩MODE林敏聰

應該要原唱正經演譯酒杯敲你個頭